\chapter{DISKUSI}
Perancangan dalam penelitian ini tentunya masih ada kekurangan, oleh karena itu agar penelitian lebih baik lagi maka perlu pengembangan selanjutnya. Adapun beberapa saran yang diharapkan dapat membantu dan mengatasi kekurangan dari penelitian ini sebagai berikut:
\begin{enumerate}
\item Diharapkan untuk penelitian mengenai pengaduan yang akan diprioritaskan  berikutnya dapat dilakukan dengan menggunakan metode lain selain metode MAUT \textit{(Multi Atribut Utility Theory)} sehingga dapat dijadikan sebagai acuan atau perbandingan pada penelitian yang dibuat.
\item Sistem informasi ini hanya dibangun berbasis \textit{website}, sehingga di harapkan ke depannya dapat dikembangkan, misalnya berbasis \textit{android}.
\end{enumerate}  